Sur un total de 2\,006 collégiens interrogés, 1\,500 avaient participé au
concours Kangourou et 1\,200 au rallye Koala. Sachant que seulement 6
d'entre eux n'ont participé à aucun des deux jeux, combien ont
participé aux deux ?
\begin{multicols}{5}
  \begin{enumerate}[label=\Alph{*}/]
  \item 300
  \item 500
  \item 600
  \item 700
  \item 1\,000
  \end{enumerate}
\end{multicols}